散水黨遺害、Ted Cruz睇場之港共黑警對應

我想講散水黨嘅遺害真係長久而深遠

10.4 過蒙面法，10.5吹全港休息，平靜得不尋常。

自嗰日起，我哋啲朝氣就冇晒直到今日。

其實你哋知唔知我哋成個運動最多外媒湧入香港紀錄係幾時？

係 8.18
經過咗8.11爆眼事件，然後8.12 8.13 機場事件

然後如果大家記得嘅，8.18我哋嘅全港島遊行，嗰日冇一個人比捕，冇放過一粒催淚彈

和理非話嗰日係大獲全勝...

我想講嘅係對家好叻，有外媒有大粒野係度，佢哋就會扮克制

外媒or大粒野一撤，佢地就真係打死你，係打死你。

ted cruz 今個週末嚟呢度，因為nba事件 houston係佢home town

呢個參議員喺共和黨裡面係好大粒嘢，2016黨內初選總統，係佢同donald trump戰到最後，係成日比人訪問代表黨發表意見嘅議員

我哋今個禮拜經歷過中大吳同學咁勇敢嘅發聲，仲有陳同學嘅事。。。仲有手足。。。

如果你地唔想出力，淨係想休息咁你哋繼續啦
ted cruz 而家係度，港共黑警一定會好似8.18咁，有大粒野喺度就收埋自己猙獰面目，然後等人就左就將自己嘅魔性盡情釋放。

啲唔知係鬼定on9次次都話留力留力，
今日真係好重要

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

push 10 次

1

2

而家既問題係
1.佢而家見到你黑衫就拉，口罩就拉，後生就拉
解決方法：殺狗制造血色恐怖

2.唔夠宣傳，連儂牆少人搞咗，但一貼牆又會俾狗拉
解決方法：殺狗制造血色恐怖

3.太多活動一次過
解決方法：搞手醒少少

3

4

5

6

7

8

9

10

而家個問題係
啲人次次都話走話走

點解狗出嚟我地就要走。

唔打就走先係令到佢哋變本加勵嘅原因

就算沖10隻畜龍咁又點，我哋有成千人點解要走，

就係啲仆街散水黨次次喺後面話撤，令到次次都不戰而走

最尾又比人打又比人拉

Lyin Ted

有大粒佬巡城就有班低能仔信5毛去散水

英文文宣banner呢

分咗十八區太散啦 五區一個地方 唉 好撚散

hahaha
我記得
好撚經典
嗰時睇直播笑到仆街

Ted is so wrong
He might be worse than Jeb bush

你都on9
呢啲關散水黨乜事
講到尾香港人未夠勇武
已經試過無數次陣地戰幾十個畀人告暴動
你又想叫人重蹈覆轍

推

散水黨遺害長久而深遠

散水黨1.0 (7.7～8.5) 影響咗我哋以後抗爭手法嘅結構

散水黨2.0 令到通過咗緊急法運動反而越嚟越似散退咁...

唔想比人告暴動咪唔好出
比人中出都唔好嘈
繼續返去休息啦屌你

Push

你都on9
咁叫重蹈覆轍？
次次打都未打就散水，鐵馬陣同啲紙皮膠樽盾都好耐無整

9.29 成千人喺度比十幾廿隻速龍搞到差啲人踩人
最尾咪又係幾十人俾人告暴動拉晒
幾十人比人打都頭破血流
冇一個差佬少一條頭髮

如果唔係見到就走識還擊，我哋溶咗佢地都得

講都底係我哋唔應該打都未打就撤

而呢個模式係散水黨發明架屌你

講得啱

推
今日聽晚都要出黎

但係都要小心同準備好

班毅進閪依家同恐怖分子係真係無分別

真係無分別

其實係要迫到黑警開鎗

Pish

應該要畀senator cruz試試我地香港特產過期tg係咩味道

見自己嗰區人少就去其他區集氣啦
今日未完架

啱！
最好佢可以食食

比警棍搏爆頭就更好！

港共緊係緊會咁
但係啲毅進閪依家完全失控
港共or警隊高層都控制唔到佢哋架啦

黑警搏爆cruz個頭

我屌你啦
推人去送死撚

傷到手足or普通市民咁點算呀屌你

係要啲狗忍唔住就算有啲佢哋驚會得罪嘅人喺度都扮唔撚到嘢

唔係要我哋手足or市民犧牲啊屌你

*港共梗係會驚

你哋認同就pish下吧！

最近連登太多打手

好可能係三毛

自己諗

今日叫收埋？
班狗今日完全係濫捕打壓

唉

中過伏就有抗體

由軍師到送頭，散水，休息

下次係點？

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」
幫手推，解釋點解少人出

黑警大叫屌你老母！！！！
之後無差別攻擊
以及
無差別拘捕

twitter ig 所有文宣進場

tui

沙田例子 攻其不備 唯快不破

真正流水抗爭 化整為零

開花唔係問題 唔好再屌人休息

問題係 唔好再預告同預約被捕 全面地下化 小隊化

太古成功，但其他區就....

都係嗰句 開真槍點解決

之前咪有勇武示範咗幾次反擊 最後都要捱槍險死

各有各做啦

香港人
團結！

今日見人就拼班狗根本

狗依家點會理咩美國，佢地已經失控上腦。

屌，仲成日copy鍵盤撚屌solomon yue話叫人要和平唔係乜乜乜

今日班狗有撚忍手過

但Ted Cruz係度都亂鳩咁裝修真心蠢

Solomon yue都屌

但係Ted Cruz都係呼籲要和理非佔據道德高地，爭取國際社會支持

但係今日嘅18區開花係一定會散，好難做到一個多人嘅場面，外國傳媒唔會擺上頭條

有乜唔屌得呀，日日俾班人當神咁拜，佢乜水先？he is just a nobody。

鍾意就放幾個名話sanction list，屌佢，玩膠咩，大嘅唔打，打個發言人謝振中，然後成班人又打飛機自high條solomon睇到佢個tweet，話抵謝狗死，你只係制裁佢，有鐵用呀

臨時政府宣言係膠，屌你，你俾意見囉，然後就話一定係共產黨搞出尼，咪撚blame the victim啦，條撚屌除左日日玩twitter，做過乜撚嘢，轉頭話美國一定要一國兩制，食撚屎啦